扮柒引嘲 聲東擊西 唔好中計！！！！

用少少柒野引起金水一類KOL恥笑
羊群就會被成功帶走
淹蓋之前既新聞 或者淹沒重要資訊

呢招組合技
已經唔係第一次
鋪天蓋地 疲勞轟炸 屢試不爽

大家可以繼續恥笑
唔需要扮智者 看透世事屌身邊既朋友
但要知道公開做柒事 背後一定有陰謀

推